法唔法國d新會然成日入波台屌鬼好撚煩？

我係高登冇入過波台都知波台不嬲好高汁
班新會然成日係到亂屌
好想同波台d ching講聲加油🤔

睇你地以前係暗post搵到戩戩d分身真係好勁
家陣撚新會然都係

是但啦

Anyway ching sick ball

人地管唔到現實咪管上網囉

法你老母

法國你都屌
你真何蘭勁

荷字牙ching
學好打字先 k？

又一個新會然

sor9，荷蘭勁呀你

係咪覺得自己老屎忽好威威